郭頂隻《飛行器的執行週期》正撚到

淒美地

竟然有人講
首在雲端正撚到
郭頂衰在太低調，專注幕後幫人寫歌唔宣傳自己隻專輯搞到冇人識